想問下，酒店氣球房慶祝生日，打卡之後會做d 乜？

女神同男人去左酒店氣球房。
打左卡happy brithday to me.

之後會唔會扑野破處?
我老婆不是處了

打卡之後就check out
扑嘢咁核突 唔會啦

幾時開始有幻覺佢係你老婆？

唔過夜酒店收平d!?

事實勝於熊便

唔會留低扑野破處啦，
一早已經唔係處

人地慶祝生人, 唔係免費雞

人地果晚準備生人

含撚，屌屎眼，屌到噴水哩d 咁核突嘅野係唔會做架，影完相就check out 架啦

公開話畀人聽我地兩個扑野

講真比人睇呢d 相
同話比人知扑野扑到巢皮冇分別

點解要打卡

打完卡就走架啦， 應該各自一架的士番屋企

無啦啦扑乜野

淨係book日頭會平啲